林奠月娥出左國係咪已經唔會返黎

理得你班暴徒幾時病死

佢敢咩，一陣直送武漢視察

晌瑞士吸緊新鮮空氣
仲番黎咩

习近平搞不定这个林郑月娥吧
就这样让她跑掉了
还可以怎样止暴制乱呢

食緊瑞士火鍋啦！ 你哋就食海底撈

大波華都俾人捉返黎